蘋果吹風話周小龍為生意變藍

短短兩分半鐘的預告中，略略聽到周小龍反「港版國安法」的立場，也有鄭敬基提出疑問，認為周小龍的顧客大多是藍絲，他的言論是引火自焚？另外也有人質疑：「關於周小龍，開頭他是黃，和理非，會上街，亦都會討論政治，然後當戰線入到商場，影響你嘅生意嘅時候，就藍到不得了，上電視訪問，話冇錢交租之類，而家染黃搵生意，知道童裝大部份客係內地遊客，生意人這種生物不用信太多。」

【鄭敬基訪談】童裝王國周小龍反港版國安法 網民質疑藍變黃搵生意

又鬥黃？

有人藍變黃唔係目標黎咩？

推

肯變我接受
唔會狂買但會支持

係,好事嚟

藍變黃都係黃？

多個朋友好過多個敵人

鬥呀又鬥黃呀

咁咪幾好 回頭是岸
予以支持

會唔會係學曾俊華果套
扮黃？

越多黃嘅人越好，由藍轉黃更加係大家嘅目標，就算扮都冇問題

扮黃為議席？
真嘅過好扑街喎

一開始已經見到佢係黃喎

而家染黃搵生意，知道童裝大部份客係內地遊客，生意人這種生物不用信太多。
噏乜春？

擴大黃色經濟圈有乜唔好

戇鳩 做到咁揚都叫扮駛唔駛條底褲同前列腺都係黃色先叫黃

變黃咪啱
唔俾人回頭是岸同共產黨有咩分別

佢好似講過係強國做生意被人搞
之後慢慢轉立場

有人轉軚咪達成目標

又想搞冧黃色經濟圈

收皮啦共產黨

就算佢以前係紅都好，如果唔係做過咩大壞事，今次黃到咁樣，應該支持佢轉左陣營

劉夢雄

轉軚就話人地扮黃為生意，咁搞法即係自己班人圍爐打J啫，轉諗法加入都唔得

"鄭敬基敢言表態亦多次上街，他在YouTube建立了「多事男人Toastmen」的頻道，其中的《人與人之間1 on 1》訪談節目，會邀請嘉賓作深度對話，昨日他在YouTube放出訪問童裝品牌Chickeeduck的老闆周小龍的預告片，片中周小龍炮轟「港版國安法」，他說：「有咗國安法之後啲人唔會出嚟喇、天下太平喇？荒天下之大謬。趁國安法未正式立，叫李家超、特首落台，立咗之後就顛覆國家。」"

純種黃先係黃

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投

「而家染黃搵生意，知道童裝大部份客係內地遊客，生意人這種生物不用信太多。」
蘋果寫乜？唔明

好事黎

黃圈宗旨,轉黃鬥到佢變返藍

連龍門都俾人玩到轉低調你就知唔洗玩

屌 在座大把連登仔 08年 大叫"我係中國人呀hi"添啦
唔撚比轉立場??

認真 依家變黃好好玩咩？特別係有頭有面既人
水門老闆都比人扑成咁

咁咪好事囉

廢事比人誤解我
我既意思係 就算周老闆真係變黃 咁又有咩所謂？
佢點都好過個d 只敢講兩句香港人加油就食兩家茶飯個d

識得有位黃絲傻仔，額頭紋字：「光復香港」

藍變黃係好事黎
鄭敬基都係藍變黃嘅例子
所以無問題

連登一定會成功鬥黃架

姓黃先係黃

曾俊華推23條幾時扮過黃?
你班傻鳩黃絲一廂情願

藍變黃係好事

幫唔幫襯 自己諗

淨係出把口叫吓口號個啲先叫扮黃
人地有實際行動 擺埋民主女神像係自己鋪頭都叫扮
班黃nazi冇撚嘢啊

藍變黃咪就係你黃色經濟圈既目的lor
on99

口口聲聲話唔好鬥黃要擴張黃色經濟圈
依家人地肯藍轉黃你又做乜屌人唔係先天黃

會唔會下個月又變？

真心變黃好歡迎
但如果本身黃變藍就震割

大家都係比卡超，有咩好鬥？

因為我當時有生意嘅大陸，而家冇，如果唔係示威者同我上去喺立法會做咗嗰日嘅活動，我今日仲喺度震緊。

解釋咗啦鬥嚟做乜

擺埋咁女神像咁撚黃都屌
大撚把所謂黃店都係表下態 比人罷工，都上哂apps啦
咁都鬥黃，on99

「另外也有人質疑」
蘋果照copy唔知乜水講嘅嘢

變黃做大 pool ar

我理得你真黃，淺黃，偽黃

目的係社會風氣佔多數呀，出聲表態唔撚洗代價咩

你哋想要黃圈定就咁經濟圈

講咗好多次唔好因少失大

On9, 就係要用黃圈迫到啲人表態撐黃。
如果唔係黃圈要黎做咩？？？？

之前黃扮藍，而家唔撚扮，所以唔係黃？

一直都以為呢個係黃色經濟圈宗旨黎
最後發展到鬥黃

又鬥
拉

其實有部份鬥黃分化係對手做，但其實呢段時間好多人都染上一種問題，就係二元對立，你係咪自己人？呢啲係放棄思考嘅表現，玩到要學大陸根正苗紅咁其實咪同佢地一樣？我地用經濟手段係學佢地work嘅野去改進，但係而家講緊唔係用嘅手段咁簡單，係思維模式都學埋就唔好啦。

不斷思考真係好重要，唔好人云亦云，唔好盲從盲信，咁先會進步直至成功。

唔理真假
肯出文宣捐錢咪俾佢跳
做咩

珍

好事

啱呀，我咪就係呢個意思

習近平變黃都比連登仔鬥到變返紅

有唔少人都係經過612 721 831 由藍變黃
放埋民主女神像入店 我覺得藍變黃黎講已經合格有突

其實由阿媽個肚出嚟唔係黃就唔係真黃

睇內文啦屌
又屈蘋果

上年有幾多人藍轉黃？
佢地唔係黃？

短短兩分半鐘的預告中，略略聽到周小龍反「港版國安法」的立場，也有鄭敬基提出疑問，認為周小龍的顧客大多是藍絲，他的言論是引火自焚？另外也有人質疑：「關於周小龍，開頭他是黃，和理非，會上街，亦都會討論政治，然後當戰線入到商場，影響你嘅生意嘅時候，就藍到不得了，上電視訪問，話冇錢交租之類，而家染黃搵生意，知道童裝大部份客係內地遊客，生意人這種生物不用信太多。」
係鄭敬基個預告講

如果係冇傷害過手足嘅藍轉黃我真係覺得ok
你懷疑佢偽黃最多唔好幫襯，唔好特別批鬥

佢對外表態 就做唔瓊藍屍生意架啦

呢條友好可疑

真 大把人係咁 有勇氣表態 值得支持

鬥乜撚野呀屌你地老母

支持扮黃同染黃，做大個餅

拉

曱甴有腦唔洗做曱甴

垃

一個Gay 佬砍人
一個gay 佬比人砍

曱甴平都黃
加速攬炒

你一出世就黃？

好彩我一出世嗰陣就識嗌「光復香港時代革命」

轉軚係好事

扮黃好呀，冇問題

你嗰句點睇得出咁嘅意思

佢揚到咁黎扮嘅，抵佢扮到

支持 藍轉黃可接受

佢有認架 話係國安法激到佢變黃 無隱瞞過

扮黃有咩問題 佢依家上哂新聞 扮黃都有我地著數啦 你話佢靜雞雞 扮黃就話姐 上哂新聞 有哂大眾討論 唔係我地依邊得哂益咩

我媽2014咪又係藍屍 呢家日日屌差佬 見佢地比人打會拍手 又計佢藍屍呀？

思考好重要
二元對立係一種懶惰嘅思考方式

你肯變咪得囉

有冇factcheck

Push

後期轉黃唔係黃
要一出世就叫口號先算係手足

條友藍變黃架喎，信唔信得過架？

d地產商有錢佬如果係因為痴共產黨有利益所以藍
黃色經濟圈有實力令藍絲公開轉黃
有咩問題

大把藍絲都係移民外國架啦
唔通要熟讀習語錄，仔女中國讀書先算真。藍
其他都係偽藍要批鬥？

其實你google一下就發現佢上年12月已經表態，果時疫情未爆，黃色經濟圈都係岩岩form緊。

話佢扮黃果d講2句。

係黃就要撐，係咁簡單

扮到擺女神像？

扮撚到咁出腸？唔拘喎

套落蘋果到都適用

屌 我媽港豬變黃 到依家都唔慣佢成日同我講番d 網台主持講過d 咩 （大口玲呀，燒山呀，袁爸爸呀）

拿，咁你唔岩啦，根據連登仔個定義你要係一出世就黃先叫黃

不分化，一早認證嘅細黃店都以經唔夠生意，仲要比偽黃店分走件餅，比一間偽黃店成功，其他藍店一定跟住做，咁真黃店唔駛食！！

依個時勢扮黃有咩著數？

光復香港刻個額頭到仲想點？

篇嘢話佢本身黃喎

咪係

成班5毛吹風鬥黃

Pin this

係覺醒又點

本身篇文都1999

不分化，一早認證嘅藍黃店都以經唔夠生意，仲要比藍店分走件餅，比一間偽藍店成功，其他藍店一定跟住做，咁真藍店唔駛食！！

去鬥藍先啦傻閪，屌你老母

歡迎加入

屌蘋果又開始變返戇鳩

周小龍表示願意支持示威者，但希望港人進行遊行活動時，多些考慮小商戶的處境，「你想我哋可以資助你哋嘅活動，幫手贊助購買物資、食物，但係我哋生意都做唔到，冇錢賺，你叫我哋點幫你哋？如果能夠有錢賺，唔使你叫，我都會出錢幫你哋呀！」

有錢賺先肯幫

扮黃扮到搬個半個月後，
都俾中共當係港獨雕像入鋪頭

屌你老母死全家啦
垃圾P牌分化狗

空姐牛肉飯轉黃有冇人會幫襯?

屌你篇文乜撚嘢事

一個無名無姓嘅網民質疑變咗真理

會 如果佢做到咁串

屌你老母，叫你老細用個屎忽思考下，唔好邊個出位就批鬥邊個，好能低手

變黃咪啱數囉

班友痴撚線

就算唔係真心,至少比到其他人知道轉呢個立場就有生意

唔記得曬lu

咪撚分化啦，死藍屍，去買多啲你嘅藍店啦，藍店唔夠生意關我地黃色經濟圈撚事，屌你老母臭閪

會

即刻同老闆 selfie 做promo又點話

大家可以自己睇
原片係呢到

變黃有乜問題？

仲有呢個
上年已經出聲

唔出聲都可以賺人民幣
出咗聲就一定冇得賺
如果係為錢既 唔似會咁高調

721後先變黃既人唔係同路人

人地6月7號已經反緊送中

大家點睇

以個時機扮黃有乜著數

如果藍轉黃都唔得，唔通要人地一世係藍？咁對大家邊有好處

覺今是而昨非

完全冇問題

得，空姐牛肉飯夠膽喺舖面扮民主女神像，我日日去食又點話？